機場賽後檢討

琴日機場件事大家點睇？
我同幾個朋友傾過下啦，大家都覺得有d過火，令人有把柄。機場唔可以好似馬路咁玩，唔係擺住人地唔出外就得，冇得兜路行喎。第二，要㩒住個大陸記者係啱，但洗唔洗打到咁，用索帶索住呢？又或者索係啱，但係之後仲打，仲想除褲，係想點？第三，因為怕有鬼，同埋不割𥱊，我個人認為勇武開始唔聽人講，一俾d唔同意見就鬧人左膠，鬧人鬼。我希望勇武可以學識聆聽，如果唔係贏咗都失民心呀⋯⋯

大家又點睇？

完全諗唔明有乜問題，更唔明有乜做錯喎？

你班和理非話要搞機場民生設施, 就預咗有市民不滿, 出現市民鬧返你轉頭既場面啦
2014年佔馬路民生設施, 原理都係一樣
你班和理非唔係一早預咗出現「群眾鬥群眾」場面咩？

因為你係搞民生設施, 唔係搞政府機關呀
林鄭月娥政權仍然係舒舒服服咁暢順運作, HAPPY地睇你「群眾鬥群眾」, 拖得耐就失民心呀！

只要政府機關一日暢順運作, 無論和理非或勇武, 都係會無作用架！
講咗N次, 明未呀你老母！

勇武係機場又唔係衝禁區, 只係活捉福田公安同支那最大五毛《環球時報》參與荃灣恐襲記者
保護緊市民, 我就唔知有乜要做錯啦！

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

事源係有手足係T1大叫有警察
咁我就追過去問佢有冇委任證
當時仲有另一個人同徐公安立刻轉身走
咁就有巴打上前擋住佢
結果佢地2個即刻跑走
第一時間就有巴打追住徐錦煬
而有另一批巴打追住另外一個
最後追到佢 有巴打影咗佢張身份證
叫 林志威

上google查完後 林志威都係福田分局輔警

機場的徐錦煬徐錦煬是深圳福田公安
官方戶籍系統內廣東省只有一個徐錦煬

FACK CHECKED:

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

在機場用界刀傷示威者後被圍

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

我覺得塞係冇問題其實，琴日同過現場幾個外國遊客傾過計，佢地係明白冇怪責，仲有講有笑，佢地話因為自己國家都會有示威行動，所以唔覺呢啲係乜野。比較嬲同不滿嘅係大陸旅客，西方國家旅客真係少見嬲。

至於啲公安大陸spy，綁起就算，下次唔好私型，雖然係興過火屎，但我地唔可以好似黑警咁，絕不傷害戰俘，贏公關。可接受，但要改善。

至於捉鬼，免了，只要定下一啲行動規矩，例如機場不可衝，咁啲鬼就會原型畢露。琴日有個手足比人打到pk，點知係捉錯。